搭長途機會唔會同隔離位傾計?

唔會，睬佢都傻︰正評
唔會，訓下覺好過︰負評

一個人搭長途機會唔會同隔離位傾計?

會：留言

坐星航隔離坐咗位差婆點算

佢係讀中大既話就唔會

飛台灣都撩過隔離條台妹

飛台灣係長途機

試過撩隔離位條友吹水, 佢話自己做番梘生意

所以加個都字

睇邊到起飛姐

上次坐華航隔離有條大波台妹
見佢唔識開電視又見我開到咪用啲好爛既國語教佢
之後佢叫我講番中文得喇 原來都係香港人

唔會. 隔離位唔好攪攪陣己經多謝晒.

第一次自已搭飛機個陣試過同格黎條友傾左成粒鐘

大波就當人台妹
港女情何以堪

試過 第一次去美國唔識填啲表
見隔離果個中國人口面 就膽粗粗問佢
do u speak chinese
之後就識左 ..
一齊食飯.. 陪我行街..
帶我周圍去.. 睇佢踢波..
買埋老麥早餐黎接我..
好可惜最後都係無一齊到 有緣無份

人地無諗過要中途轉基

隔離2個鬼佬夾住我

之前飛英國 隔離位以為我係韓國人

難聽過粗口

飛美國，隔離個支那婆係咁撩我傾計，又問我份入境表點填，North Carolina唔識串
用廣東話答佢唔撚識，之後冇理過佢

細眼巴打

我眼好大 唔係單眼皮

撩個黑鬼講野，條友仲毒過我

撩過隔離鬼佬傾計 先發現自己啲英文都唔係好差

Beikaluolaina

佢係廣東人
佢唔講我以為佢都係港澳
無咩口音
唔通我叫佢做支那人咩

會
做左我男朋友

後生都會，老中就咪搞

之前試過一個人坐長途機
旁邊係一家三口
我訓左落個deedee到
訓到佢隻手痺左...

試過 去美國16個鐘同隔離條友都冇傾過計
點知咁岩入境果陣一齊俾美國海關扣留
係個拘留室到同佢吹左半個鐘水
之後d海關check完我d文件就俾我走
我遲過佢入去仲早過佢走

飛溫哥華隔離個阿婆唔識英文 叫我幫佢 之後撩我傾偈

飛美國隔離個日本妹唔識填表
用識少少既日文教佢填
之後順便同佢吹左陣水

跟住你地就一齊咗

有次我單機由莫斯科返香港，等上機時見到一堆大陸廢老旅行團，心諗今次死緊啦實坐係大陸人隔離。

點知一埋位，我坐窗邊，隔離坐咗個氣質俄仔（佢手持小提琴箱，文質彬彬幾靚仔下，有我七成功力）。

我一向以為個個俄仔都係戰鬥民族大大隻又豪邁。個俄仔見我用奇怪眼神望佢，佢就同我say hi，跟住用英文傾計，直到架機熄燈就訓。利申非gay

fight club

支那佬都係連登仔係呢度對人既稱呼
現實有邊個夠膽當面鬧人支那人

同過空姐傾

下 得你唔敢 支那西就支那西

坐Iberia由哥倫比亞飛西班牙
DKLM長途機11個鐘但部機係無任何電視機
之後悶得濟同隔離個哥倫比亞姐姐R水吹
不過佢英文唔得我西班牙文唔得
都係雞同鴨講

唔吹下水，時間好難過

講真我成班fd都極憎中國人
係網上面都會支那人前支那人後
現實未見過佢地當面鬧人地支那人
你咁威咁夠薑 拍條片我睇我就信啦

自己去美國
排隊check-in見到前面有個仔仔幾吸引就望左兩眼
食完早餐入閘又見到佢一齊過關
上到飛機佢竟然坐喺我隔離
成程機都有講過幾句野咁既

試過自己一個坐窗口位，隔離坐左個印度男人，一上飛機係咁問我野，又話自己識中醫，捉住我隻手把脈，我明明塞住耳仔聽歌佢都不聽講嘢！
最後去到食飛機餐時，我揀左豬肉飯，我由攞盒飯開始，直到落機，佢都冇再同我講野

佢心諗：你好污穢

小心啲俾人炸屋呀你

佢一撚定係香港飛過去既

fight club 情節